日本真係痴撚線公司，關西機場條橋爛個part已經拆走，月底前重新啟用

台風２１号の影響でタンカーが衝突し破損した関西空港と対岸を結ぶ連絡橋の復旧にむけて、１２日、橋げたの撤去作業が始まった。

撤去作業は１２日正午過ぎに始まり、壊れた橋げたが、クレーン船でゆっくりと吊り上げられていった。

ネクスコ西日本の担当者は、「今までに見たことのないような損傷が起きている」などと話していて、今後、損傷状況を調べ、復旧計画を検討するという。

関西空港では、被害の大きかった第一ターミナルの運用が１４日にも、一部再開される見通しだが、今のところ、アクセスはシャトルバスと神戸からの高速船に限られ、連絡橋全体の復旧の見通しはまだ立っていない。

T1開逐部份復飛

只係日本正常質素

咁都有得打飛機？
崇日撚係咪on能9

月底前重新行得返嘅係鐵路，條爛橋有排搞。
不過有返鐵路已經好快

香港都得啦唔好on9,正常都要做到呢個水準啦

大日本

你sure 而家個香港得？ d 新站唔漏水都偷笑啦

如果交比大陸, 會仲快

上一次高鐵出事, 都未確定入面有冇人被困, 就直接將成架車 埋左佢, 跟住立即通車

好勁真心！！！！

香港整條路都整半年

香港有工業?
等PART等齊件等幾耐

下次去日本會重課av以表支持災後重建

得還得，但港共寧願條成拆哂佢，再賺一筆錢

我係鐘意打飛機你吹咩

真 要做一定做到 問題係會唔會做

覺唔覺你唔出覺唔覺好反常，幫你諗好咗標題。
覺唔覺崇日撚咁都有得打飛機好on9？

鐵制橋呢D 最快搞掂

高等民族，自然與眾不同

因為 佢地要返工

睇黎好快又可以去飛田玩返轉

最少俾貴兩倍, 但效果得一半

之前博多地陷收復都好高效率。

我記得日本仲試過一夜橋

一夜城聽過未?

好似唔夠一個禮拜又出事

你攞高鐵出來打下睇下打唔打到
驚你陽萎丫

人地有source ,你呢

呢啲真係效率

秒

不過我都係覺得日本高級啲

中國仲快啦肯定

打完咪又係要做我地中國人

高汁

lihkg崇日多過gay佬
ching勇敢

閒閒地幾百億啫

連鬼佬睇日本地震完冇耐就舖返好啲地嘅comparison 都會抽鳩自己水 有時有啲嘢真係出色讚就唔明點解有啲好似你咁嘅撚樣彈出嚟label人

日本仔承建商會主動以合理價錢請纓去做
日本政府好快安排好 市民亦會支持

香港承建商會坐地起價幾倍
香港政府無個官敢批筆錢 驚俾人話貪污
又驚得罪其他無得益的承建商 影響退休後路
市民就貴又屌 慢又屌

如果打贏左日支戰爭你話幾好呢

班地盤佬玩日薪 拖得幾耐拖幾耐啦
同你快咩

一個安全島都可以玩你人個月

香港:

1.情況緊急,要即刻搵判頭做
2. 私底下搵高官相熟親戚開既公司接呢單工程,報價10億
3. 趕住做,拿拿臨批
4. 個判頭話做唔L掂,要求加價
5. 轉過頭又話物料未送到,加急既話又提高工程額
6. 最終埋單20億,但轉個頭就發覺唔合規格
7. TESTING,再搵判頭報價(重覆以上2-4)
8. TEST完,某部分要重做,本身個判頭話唔關佢事
9. 再搵多個判做 (重覆以上2-4)
10. 一年後終於做L完,埋單30億

高效力，高質

中你老母咩,而家邊個同你有親

大錢都唔係由啲地盤佬賺啦
你估冇監工咩?

基本野啦

幾肯定唔得
判上判呢一part都要2個月

咪係度認親認戚 人地眼中你都係支國人

香港大把地方冧棵樹仔都成年沒人清

紅字唔係話全體復原日期未定咩

判你老味咩唔識扮識

願聞其詳

中唔中都唔撚係日本人啦 人地同你有親咩屌
幫佢打飛機 人地都係當你契弟
利申：香港人

日本工地無塵作業/唔擾民
香港？一年半載之後仍然系「唔好意思🤷‍♂️」

咁樣叫打飛機？

成班傻仔去幾次日本就以為自己日本人
人地當你地係中國人咋

留名學嘢：
點解日本普遍用鐵橋，而英國歐洲系統用石屎多？

你睇下柴灣道條行人橋？

香港唔hea番1,2個月 承建商點呃錢呀?

香港加幾個電單車位都成兩個月未整好

其實香港都得
香港人真係好勁
有人講過 香港一晚可以成個會展場砌好曬
外國起碼一星期
慢慢到左宜家 做又36 慢慢做仲多錢
洗乜同你急

老實講 如果比得起錢 香港可以仲撚快
不過質素係點就好睇班師傅緊唔緊火

唔講真係唔知

[9up] 舊啲咪用 arch viaduct 多囉
日本鐵路歷史冇咁長，鐵路橋（唔知你想問咩）都新啲

唔係幫佢地打飛機, 係自己打先啱
講得出"幫人打"呢三隻字絶對係職業病, 你雞黎

你試下同人講你唔打飛機睇下有冇人信

沙中線 港豬澳表示：

拆樓重建又係，香港傾收購業權傾幾年先再傾點拆，攪得都成10年，大陸趁深夜一野就剷平哂

香港地盤文化
拖到死期再加價趕工

博多地陷15米
連登仔:修復得好高效率

圓方局部沉降0.2米
連登仔:香港要陸沉了

唔係話香港工程無問題
但呢到啲人把尺真係幾有趣
如果山竹打到赤鱲角浸左
唔知呢到啲人會講乜

香港批圖都要一個月囉結構性喎

因為日本有自己煉鋼廠，個成本會平過用石屎
其他例子有鄰國，煉鋼廠多到產能過剩，所以用鋼材既比例多香港好多

其實你講快一定唔夠強國黎
可能一晚已經搞掂
只不過質素一定係日本好

香港開個委員會選委員派餅仔，再投標簽合同，買料做環評，開工已經係幾個月後的事了

香港係得但係要輸送錢俾中国搞耐左

日本不嬲都係咁既效率，係華媒報到日本最少要死半年姐

佢個洞補完都係再陷過

兒登仔不嬲都鐘意打人飛機架啦

其實香港都做到
不過政治因素

之前仲話要一年

Lm

香港得既話就唔會有咁多事爆哂出黎啦柒頭
搵香港同日本比你有冇事

香港都得 只不過係拖慢來做 唔係點cap 水

能力上其實得

班人不嬲都係講就威 做就閪 日本人點會

咪亂up
中國根本唔會發生呢d事
一切都沒事兒

留意返柴灣斜落筲箕灣條橋到而家影都無

香港都得？

條橋2018年1月21日撞爛既 而家咪又係未整返

唔肯呢單 講天橋加升降機 一部升降機重耐過日本仔砌條橋

人唔笑狗都吠

咁係咪要好似香港咁就算係岩岩鋪完無耐既路落完雨又地陷先可以打飛機

無話過地盤佬係賺最多果個

黃竹坑消防局 行落去香港仔隧道收費廣場 巴士站(灣仔方向)果條路,整左成年幾都仲未整完

日本世界第一

講真，大陸可以仲快

黃竹坑 消防局條馬路整左成年

黃竹坑消防局 行落去香港仔隧道收費廣場 巴士站(灣仔方向)果條路,整左成年幾都仲未整完

扢撚爛條路,八個月搞掂已經偷笑啦